招IVE 打CGA 英雄聯盟大專盃

有冇Ching打六月大專盃
依家暫有三個大師
誠招上路 鑽石或以上都ok
有意加lol ID(沙燕之哥)

Pish

玩美服鑽5

韓服鑽5

淨係讀ive先打得?
id:REEEEEEEEEEEEEEE

Push

韓服大師ok?

實ok
咁你台服咩名
加左先

讀書啦 屌你老母

上季鑽石得唔得嫁

銅3但鑽石實力 ok?

有tg?

加左我台服先

push

屌你老母傻閪

冇玩開lol但我傳說對決S得唔得

P

Ive仔

笑咩 i大 電競名校

識唔識royyip?

就快上鑽參唔參加得

你main top就有得諗

越南服宗師 id:cowsep

加左

加了

收皮喇ive 仔

讀i大
就俾心機啲讀啦